重要戰線回顧

求大家晒少少時間睇晒佢

經過今日全民圍堵立法會 綜觀全日發生既事 想發表少少意見 希望大家睇完能夠有同感改善
0800
襯警察交更之際 義士成功以遊擊方式兩邊突圍夏愨道東西行線 反應速度比以往所有發生既示威都要黎得快 黎得足 後勤人士必須必須跟貼前線 以人數優勢壓制防暴 並立刻提供鐵馬水馬加固戰線 衝要一齊衝 要齊心唔好落單 撤要一齊撤

夏愨道佔領後 行動必須加速 後勤必須補足鐵馬等阻擋物 和理非必須快速反應 擴大戰線應付來接力既義士 緊貼 前線 初時阻擋物嚴重不足 而一早於哨兵台報告鐵馬位置 大聲公每三米一組 保持與後排溝通 統一暫時目標和方向

0900
政府總部前 聖詩班前 當初只得一排防暴 所有人都冇戰意 只得前線少量義士認清目標 上gear 做準備 後排必須隨時準備攻or撤既準備 不再是和理非可以解決既層面 不能讓胡志偉控制 減低大家既警覺性

0300最重要戰線行動 進攻立法會示威區
戰術成功 有效 戰意高昂 但有改善空間
鐵馬陣衝擊必須5-6人一組 以推倒前排防暴為首要 係推倒！見到前排跌低 後排不攻自破 戰鬥初期未拋磚頭時 要以人數交圍 以搶裝為首要 目的為盾牌為先 為後期進攻準備 因為唔係打遊擊 必須有防守既準備
後期磚陣成形 狗一攻自破 義士必須一股作氣攻入 後排非激進人士要立刻補充物資及鐵馬守住戰線
開槍大家都意料之外 亦都證明防守嘅重要 當時防暴未有帶防毒面具 所以先迫到必須開槍 緊記 一而再 再而衰 三而竭

其他武力既可能性
煙餅/彈
阻礙視線 好處 傷害最低 影響最大 保存實力 補充物資
花生油/番梘水 一樽1L既車埋去 影響行動力同盾牌武器嘅把握力 好處 傷害不大 易搶裝備
大車軚 可攻可守可燒 破壞力大 燒完後一野推過去

各位義士 件事一日未完 我地都有共同的目標 我愛我城

推

Push

其實係咁多人咁穩固既情況下如果再搵啲人分幾隊小隊打遊擊或分散去其他遠少少地方做小據點打遊擊得唔得 可以集中穩固點係 龍和 夏「角」政總 另外分啲小隊出黎係近灣仔地段 近中環地段 咁得唔得 不過可能好易就清同四散 同易被人捉
如果今日攞金鐘地個陣金鐘以外地方 就咁講港島其他地點有多幾個義士不小心駕駛就好

其他警署無人好危險既 最近好多暴徒係佢門口唔知掟d乜

今日都真係有司機不小心駕駛先有機會快擴大範圍 發夢由尋晚已經係度 等到朝早一班班頭班黎既人出現一下離住啲人出左勁多 再到夢見有烈士大叫同真係衝 跟手中家都有份搶地 之後有親手大家快速攞鐵馬擴大範圍 可惜本諗住係持久戰 諗住先走一步返歸 點知一走左先睇到三點攻垃圾房 已經好撚後悔 之後決定唔撚理出返黎 但出緊既時候未到 已經途中睇住成個龍和 夏角 政總 天橋 海富一個一個好似打機清據點咁清 都已經想喊 但出緊個陣個人係仲比朝早個陣感覺仲強 諗住去到做咩都好 但未到已經見到散到去摩天輪同太古廣場 跟手睇到班垃圾由警方保護入垃圾房 已經知今晚一定清哂金鐘 已經無可能做任何野 送物資 地鐘都唔使出已經被狗咬實 身上有口罩水遮都可能出事
最後決定都係退 見到有義士仲留係太古好想幫但真係心知唔可能 跟住啲人退到落中環 康樂廣場等地打遊擊咁
唉 未計清場途中 一進一退 義士被狗噴中 咬實 有個仲被狗咬住拖入垃圾房都唔知發生咩事
尋晚到今朝做既一切係為乜